%@Titre: Groupe Ouest -- 2002
L'unité de longueur est le centimètre.
\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Placer les points : $A(3 ; -5)$ et $B(-2 ; 5)$.
\item Donner les coordonnées du vecteur $\vecteur{AB}$. (Aucune justification n'est demandée).
\item Calculer la valeur exacte de la longueur $AB$.
\end{enumerate} 
\item
\begin{enumerate}
\item Placer le point $C(-2 ;-4)$ et le point $D$, image du point $C$ par la translation de vecteur $\vecteur{AB}$.
\item Quelles sont les coordonnées du point $D$ ? (aucune justification n'est demandée).
\item Quelle est la nature du quadrilatère $ABCD$ et quelles sont les coordonnées du point $M$, intersection des droites $(AD)$ et $(BC)$ ? (Justifier ces deux réponses).
\end{enumerate}
\end{myenumerate}